游離黃可以做d乜？

係咪游離黃就唔可以喺連登開post？

係咪果ac無乜點開過post突然講句野就要畀人屌？

一定要個個weekend朝八晚十二出去夢遊先可以做連登會員？

放左工都要義務去各區食糖水食都深夜先返屋企？

又話兄弟爬山各有各做，點解我做完自己野都仲要畀人屌？

利申無fact check呀屌你

樓主唔好sad
岩岩係個post屌錯你 講多聲唔好意思
呢排風頭火勢 大家都緊張
但係大家目標係一致

如果出面有手足講啲說話太攻擊性
我代佢地同你道歉
希望繼續一齊向同一個目標出發
兄弟爬山 各自努力

加油 巴打

多謝你不過唔係想要邊個道歉或者咩

與其咁得閒屌鳩我分化三毛點撚解唔做實事檢討下思考下點樣可以再做好d

同時多謝連衛兵屌醒我
畀我知道唔係一齊企出嚟嘅就一定係同路人

其實單野最後係點